起來 飢寒交迫的奴隸

起來 飢寒交迫的奴隸
起來 全世界受苦的人
滿腔的熱血已經沸騰 要為真理而鬥爭
舊世界打個落花流水 奴隸們起來 起來
不要說我們一無所有 我們要做天下的主人

這是最後的鬥爭團結起來到明天
英特納雄耐爾就一定要實現

這是最後的鬥爭團結起來到明天
英特納雄耐爾就一定要實現

從來就沒有什麼救世主 也不靠神仙皇帝
要創造人類的幸福 全靠我們自己
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我們要奪回勞動的果實 讓思想衝破牢籠
快把那爐火燒得通紅 趁熱打鐵才能成功

這是最後的鬥爭團結起來到明天
英特納雄耐爾就一定要實現
最可恨那些毒蛇猛獸吃盡了我們的血肉
一旦把他們消滅乾淨鮮紅的太陽照遍全球

這是最後的鬥爭團結起來到明天
英特納雄耐爾就一定要實現
這是最後的鬥爭團結起來到明天
英特納雄耐爾就一定要實現
英特納雄耐爾就一定要實現

64點可以唔唱國際歌????

邊間教會？

柴玲: 同學們! 跟著我一起唱! 國! 際! 歌!

國際歌係共產主義運動嘅歌嚟

英特納雄耐爾就一定要實現!!

起來!
起來!
起來!

何以....

這是最後的鬥爭!
團結起來到明天!

國安法 國歌法 過撚晒
人地美國打撚埋仗

英特納雄耐爾!!!

無知識唔需要大大聲話畀人知嘅！

洗唔洗搞返個萬眾齊心中國金？

就一定要實現

同學們! 今晚維園見!

International'e?

英特納雄耐爾

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多